龍珠超 龍珠超Dragon Ball Super 新作製作中,可能係劇場版全新對手將會登場

一定係將布羅利劇場版拉返長黎講

一係就唔整TV版
將漫畫版新篇章一套一套劇場版咁慢慢出

2020上映好似

布洛尼 變左劇場版專用角色，一唔夠打就吹雞

抄post